請求 一日或兩日 曼谷遊

下星期會有時間在曼谷，一條友有咩好做
唔叫雞。

一支公去曼谷唔洗教啦
沖涼揼骨食雞飯就梗嫁啦

打算住考山路

泰國通呢

叫我？

今次買咩機票去

出來了
未番去 係曼谷停一兩日就番香港

考山路d 10人房 50蚊港幣一夜 幾抵玩

我月尾去幾日
去泰國轉短程機去烏隆

請教下 下午三點dmk 飛機
係考山路幾點出發同坐咩車？ 好似成日塞車？

之前凌晨到就直接坐的士去考山路
中午唔識坐車

1.的士（大約45分鍾）

2.坐Tuktuk出Hua Lamphong個MRT站再坐去chatuchak Park個站轉的士（約1小時）
（Hua lamphong 去 chatuchak park 33分鐘）
（chatuchak park 轉的士去 DMK 25分鐘）

方案2會安全d，起碼坐Mrt唔會塞車先

Tuktuk- mtr- taxi 咁複雜
上網睇左d 諗住係考山路同紀念碑中間坐59 巴士
但可能等好耐同坐好耐。預3個鐘
Btw 感謝你的回覆

1x泰銀 窮鬼坐巴士

揼骨massage邊到平同抵？
Siam-Nana都得

去芭提雅睇俄妹跳衣舞

安全坐法，怕你塞車塞到又飛唔到

直接Hua Lamphong 坐火車到廊曼落車。

好大陰影

如果tuktuk mtr taxi 預幾多錢
最尾個日應該無咩錢剩

上次等59 等左成個鐘

考山出番去MRT其實的士都得既
的士會平d但怕塞車！
Tuktuk起碼佢會左穿右插！

MRT $42THB

你預加曬300THB啦
怕你塞車跳錶跳多左咋

搭單問下曼谷邊間酒店方便 因為未去過
唔洗好高級 最緊要另一半怕嗰啲嘢最好冇咩嘢嘅酒店啦
另外芭堤雅揀咗holiday inn又好唔好